十個Eason最好聽嘅live

個人意見，不喜勿插

1. 03年演唱會 黑夜不再來

2. 01年演唱會 K歌之王

3. 98年叱吒頒獎典禮 我的快樂時代

4. 03年演唱會 愛是懷疑

5. 14年 MAMA Live 浮誇

6. 03年演唱會 阿士匹靈

7. 99年 狂熱份子音樂會 反高潮

8. 01年演唱會 失戀太少

9. 03年演唱會 K歌之王

10. 07年Eason's Moving On Stage演唱會 富士山下

新城頒獎禮2011 六月飛霜
moving on stage 浮誇
moving live 2009 不來也不去
2011 拉闊 狼來了

呢幾個都好正

99年狂熱份子個反高潮聽到毛管桐 好正

duo與我常在,不來也不去

DUO 馬來西亞 - 陀飛輪

90分的快活上海站 - Last Order

成場DUO，唔係淨係講佢把聲，係佢同DUO BAND夾得好，D歌有少少rearrangement好正。

ALL